香港有今日，一班議員功不可沒

田少係咩

長輩圖？

相比之下冇咁賤既賤種